now 新聞：今天33宗確診！

安心出行好唔安心

裝左安心出痕，唔驚

又係時候WFH

打科興，唔怕

又係時候停課啦

升

又要停lu

過咗百再嚟提我啦

又話用咗安心出行
打咗支那疫苗
就無事

又準備停晚市？
但k11係午市喎

升！

低雙位數！

第124663537波

好安心

停埋午市囉

安心出含

支持安心出行

一復工又上

快上一百！！！
我又可以wfh

上呀!

唔係用左安心出行就無事？

篤數

又要停晚市了

（都話黨政府唔會比個疫情完結）

我既訴求係黎生

幾時封K11者

其實wfh 左好耐，勁耐未見過另外一team 同事

可能大部分都係輸入

好快就會過百

等睇K11musea關連個案

BOOOOOOM!

大家出多d街玩 快d過百

本身傾掂數 午市唔傳染的

用安心出行，唔驚

YEAH~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

強制打針

我嗰邊wfh加split team 無見另一批同事都一年左右

正

係咪要收緊返措施?
之前放寛措施就要用 "安心出行"

若果收緊返，係咪唔使用 安心出行

又有安心岀行又有疫苗都升

點解牛牛冇揮手

安心出行隻IT DOG點算

港共永續武肺

不安出行

冇曬民主派啦喎

係咪又要停gym?

升，升，升!

又停晚市

又可以開盤7點鐘納粹式封區

又要準備close返曬啲野啦

至少1x係k11

第六波？

咁少

證明香港人唔聽話囉

第五波

係打左 反而中招

又安心出行 又國安法 香港都係唔安全
繼續搞 但我又唔封關

開黎托咩

條友又未有產生抗體= 流動活體病毒🦠

武肺bb唔乖要打patpat
明明講咗夜晚先準搵人玩

明顯係免檢支那人周街播毒

封撚左咁多區 有邊次搵到源頭？

第五波？

有呀

永續599G啦, 如果唔係點ban你D遊行... 幾百萬人行出來仲得了??

要你習慣政府命令停市封區係平常事

又可以sell打疫苗

Wfh

永續限聚令 返工唔計

第四波完美無㫁過

多謝回港易無限輸入

正呀喂
又爆啦喂,即係咩?安心出行同寫紙仔無用
仲要依家全部返哂工,開哂學 等睇再1日上返過百
唔封關,仲比支那既人返落黎,一定唔會停

K11 午市喎

仲有国安法

返工係individual 唔計

暴徒比人拉哂
安心出行都出埋
點解仲咁多人中架

國安法後有30萬都叻，仲幾百萬

拜年群組

琴日記者招待會有講

港共logic：即係有七百幾萬人未確診，驚西 可以安心出行

又話大家同行而且有共同既目的就屬於
但同時間大家一齊返工又唔計,咁即係點
返工目的地定返工做既野唔同,所以唔屬於共同?

無晒反對派
點解建制派仲唔做嘢

打疫苗，驚閪

我只有留意已經中左同初步。琴日初步好似11定12個K11

又話裝安心出殯會無事嘅，你呃我

準備好嬲好嬲批鬥公墓園wfh了

K11 真係好勁

我日日用安心出行都係咁
點解啊

777：停曬就得

聽日40

瞓咗冇睇

今次係第幾波？

4

病毒放完年假

聽聞哩個星期，勁多講外省話強國物體市區浮游。啲零售fd話多數冚家出動。刻意播毒唔係冇可能？

777同病毒Deal好左

應該好安全㗎喎

假架 明天會跌番 （燈一燈先）

日日升

第5波

一個員工惹撚左3x ~4x 個人
佢仲要有帶罩都咁毒
好難想像唔帶會點

疫情gogogo

係時候強制安心出行

大陸波

停午市 開晚市

屌你老母正苦又想搞事

名潮個清潔工人有病仲返工搞到第五波

非洲人都download 咗安心鳩行，點解依個世界仲有肺炎

因為有人認真做野 有人蛇皇 所以唔係共同

33好意頭

清潔工應該計日薪，俾著我都返啦，手停口停

聽日上返3位數

清潔群組

封K11musea 未？

第27477373628374929747583108419851波
又wfh

廢老：明明我打咗疫苗，又用左安心出行，點解仲會係咁

毅進衝狗盃 (1200米）又開鑼

自己做自己嘢

政府：確診數字回升係因為有好多市民唔願打針
嚟緊推行全民打針

K11 嘛每日11個

初步幾多

然後嗰11個每人惹俾4個

80億港紙分分鐘疫苗都整到出來喇

睇個勢嚟緊應該又升過又閂晒啦啲嘢

裝左安心出殯 I fear nothing

間野啲位排得太近累街坊

呢度d人日日留言抽水扮曬恐懼
成班細路哥咁睇到都覺得柒

因為南極/格凌蘭未有得下載安心出殯囉

助燃劑

爆升

升升升

我哋aco wm師又準備成個月wfh

準備又6點禁堂食

升呀gogogo

應該一要迫間野重新裝修過先比复業

裝左安心出行仲有病毒架?

今次午餐爆喎

第67波

Same 變咗同team 嘅同事就圍威喂

用腦啦

又話安心出行既

你入去寫紙咋，咪扮喇

反而都喺博覽館隔離開咗間新專科醫院
就算多咗人中都唔驚啦，反正有能力可以收多啲新症啦

WFH

冇可能了

應該會賴落尖沙咀果間餐廳起源

安心中出行

下個禮拜考巴士，唔係又第二次改期呀

升呀！

沒事兒了

餐廳廚房staff 點會戴丫

好正
公司岩岩出email話疫情穩定
下星期回復正常
就爆過

算尻數把啦，成個ig啲人都日日開P，根本冇人care幾多確診

咳落個碟度 再食番

兩位數字點解要care

強制打科興

如果最後都中左真係笑到碌地

鄭家純㗎，點封？

死咗

就算幾多個group開p都唔一定瀨野，所謂感染群組根本隨機兼無譜，睇下邊個唔好彩
最緊要黃店食肆執

感染嗰啲係咪全部有用安心出行

中左一定唔講接種左佢邊種

安心鳩痕 唔驚!

好彩無join gym 咋

香港普通人社交場合啫 個個都係咁㗎啦

可以繼續WFH，又鬆一口氣，疫惰下生活更好

有疫苗唔怕

柒婆：點解會咁架，做晒檢測，又打疫苗又升返！！！

唔玩la

一星期返翻五日太難頂

Up up up

安心出行救大家

過千都唔會驚

唔係清潔咩?

屌你老母GYM ROOM 又要關門

利申：190cm肌肉型男，似吳尊

禁全日啦

條撚樣其實知唔知自己講緊乜

即係每隔1個人就1個做野 1個蛇皇 1個返工食早餐 所以咁就唔同啦?

國安法快啲拉晒啲菌

正常社交活動啫

你錯啦 80億比香港人整係無用架
因為香港係唔會有人整到,佢地認為香港係無依類專家去研究到出黎
點解? 因為唔係自己人,比唔到錢自己人嘛
你睇旅發局,整個網頁比人抽都收幾千萬
你比醫療去整疫苗? 可以比邊個CAP返幾十億先

停課未

晚市
健身室

岩岩先舉得返1kg啞鈴

點解有疫苗同安心出行都咁
支joke

因為唔係全民都裝左同埋打疫苗
下一步就係要強制你裝同打

政府迫D地盤佬打針
地盤佬唔識字係咁打科興
打完 我唔知佢地會唔會戴口罩
不過咁計打科興防疫率咁低係害人而唔係幫人

要求強檢K11！

安心出行有乜撚嘢用，do 完仲多左人中，越do 越多

一回復正常又開始爆

唔洗如果，就係科興

333宗再報啦

沒有確診，那有數字證明有科興有效？補做第三期研究嘛。

證明政府啲乜鳩封區同埋強檢，全部都冇撚用

有爆發都冇通知過，佢哋仲要死撐

一少case就復工復課緊係拉

好多手足唔老實 唔掃二維碼
黃店執行又求其
手足寫紙又填假資料

快啲啦等緊在家工作呀

上面有人話咩拜年群組

將笑人拜年ge人視為五毛就得

食完開年飯咪又爆囉

on9，封區根本係唔啱ge行為

2x宗k11?

做到足都冇用啦
呢招野都柒嘅冇撚用

屌 靜一排又上 永遠唔洗旅行

你覆緊既係知名5毛狗

用安心出痕，驚西！

冇源頭幾多宗先

公務員又要wfh了

Gogogo

準備禁埋午市堂食

新年群聚效應，唔關用咩app

wfh未

集氣

集氣，上呀

復工兩個星期又升返

下禮拜50
再下個禮拜100

S

有安心出行 唔驚

第六波！

屌200宗先好攞出嚟講啦

升個少少又大驚小怪

封區無晚市堂食呢啲on9野做嚟都哂氣
而家係午市爆群組係咪又禁午市

一係就14日全部人禁足 斷尾好過

D公司啱啱先宣布叫大家可以返office

安心出殯

想安心上路同打武漢廢苗扮有效果

要停傳港易先有用架

有源頭都會傳出去架

香港疫苗庫::疫苗唔得？

我地有三隻疫苗唔知講邊隻喎？

on9

又有安心出行..又有科興疫苗...
33宗真係令人鼓舞...終於可以安心移民lu......

就係因為你班刁民唔用安心出行同打疫苗先會回升
一於強制使用

你都幾痕

其實呢一年出街做野都發現有改變 最初旅遊區真係無咪人
講蝗語既少之又少 可以話接近無

但近一兩個月又開始多返講蝗語既人係到行街shopping
到底呢班人係本身龜縮係香港定係真係落黎玩呢

我份工會去到酒店範圍 都發現多左強國人呢幾個月

K11上面有酒店好似中資紅底，邊夠膽呀。搵割安協調做大龍鳳就差唔多

點解又有支那疫苗又有安心出含都有事？
反了，反了

連續七日有二百宗先好叫我去做恐懼撚

痴撚線

香港幾百萬廢老，過萬宗先提我啦

點解爆極都唔會過200

係數學跟本唔合理

上圖8女4男

根本日日理幾多單一日嘅人,都係無乜朋友嘅人

wfh

又話裝左安心冇野既

真心點解3,000,000安心出行安裝
個確診數字反而倒升

今晚繼續封樓
打左疫苗果班如何再檢
會唔會變左陽性

檢測就會免疫, 唔驚
你日日檢測就唔會中

不要再說了

政府食屎啦喺度製造恐懼

用完安心
又打疫苗
都要升

體育館又閂
gym 又閂

運動撚又繼續停工 停運動 執柒曬佢

又話裝左安心app可以防疫既？！！？！？

攬炒派又塔晒，安心r痕又有300萬單撈
點解染疫數字都係回升㗎

永續HO HO HO

有借口叫你地打針姐